見到呢d 餸我到底比唔比家用好

請問咩黎

茶漬炒飯

茶漬飯 好野黎wo

見到你個杯都唔開胃

狗飯

Wtf is that

點解見到個底有出前一丁...

樓主呢碗應該係丁麵加楊洲炒飯

二手飯？

公仔麵+炒飯
仲要個麵係朝早煮

俾老納食就差唔多

唔比就食屎 比就食狗飯
自己揀

唔俾 自己出街食

食麥當勞好過